一齊叫樓下間餐廳嘅電視改播其他台

好多餐廳都有部電視比人睇
主要都係播CCTVB嘅81/83台
間接令班食客睇CCTVB偏頗嘅報導

如果你係樓下or番工附近間餐廳嘅熟客，可以試下叫佢轉台！唔要CCTVB
係lunch time 時段效果尤其顯著！

食熟左，同個老細講轉其他台，應該都唔係好難嘅事，重點係要減少CCTVB嘅受眾！

done

得罪講句 真係好戇鳩
真係當左你就是天下

球星嚟講 你個樣就戇鳩啦

麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門-> ).pdf
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

叫餐廳轉台就已經係我天下
咁叫餐廳service我係咩

唔止餐廳茶記，Salon都可以 客氣咁叫堆自己熟嘅舖頭轉台就得

香港人 我地而家基本訴求一個都達唔到
冇撤回
冇成立黑警調查組
冇還到義士清白
冇撤銷暴動

有人擋喺你前面捱打同死諫
有人坐完政治監出返嚟都要再努力
有人喺獄中幾希望可以真正地參與其中

你有咩原因唔出嚟！
你有咩原因鬆懈！
你有咩原因唔為自己好好真正地爭取！

時代革命，光復香港！

大家記得今晚帶餐具去野餐！！！

行動力好高嘅連登仔呢？一齊出黎轉台！